[PS4] 《新櫻花大戰》公開了19分鐘實機試玩影像 預定於冬季登陸PS4平台

《新櫻花大戰》在今日的直播節目上公開了約19分鐘的大劇場探索實機試玩影像，玩家可以操控主角自由行動，在地上還能撿到各種舊角色的照片，其他主要是日常冒險和交流部分。

《新櫻花大戰》目前預定於今冬登陸PS4平台，並已經確定會推出繁體中文版。在直播中幾位表示下次的節目預定在7月播出，而他們也不小心透露本作中將有上海華擊團的存在，預定在今後向大家介紹。

19分鐘實機試玩影像:

延伸閱讀:
[新．櫻花大戰．卍解] 【FAMI通《新．櫻花大戰》開發成員采訪要點】

都係果句，除左9保帶人既人設之外無咩好講